我屌曬你地老母，全部同我入黎

我屌哂你哋老母
係咪炮姐播完左喇？！
今個星期繼續停播啊！

動物台竟然一個炮姐post都無？？

我正式宣布呢個系列真係玩完，唔洗出下一季

連登已死

ok

係

一個鐘之內上唔到熱門，我宣佈動物台已死

1月番咁多，得呢套停播三個星期，311地震都無咁癲

垃圾JCStaff

唔係不嬲垃圾嘅咩
約三睇到哭𠹌左

光復炮姐

你依D毒撚咪又係屌住睇...拖你三個月都得呀，到時一播你咪又是流哂口水開黎睇

超電磁砲親生女

一句講曬，係咪中國既錯先？

推唔可以比佢就咁完，大家甘心咩？

即係人哋極限都係得呢個水平
今季連Shaft小圓都開始崩 好有末日感

你唔記得加埋核彈

講開又講JC Staff好似專出垃圾
得超電磁砲睇得

好多年前好啲
佢產量大你當佢係業界麥當勞

PA京亞尼呢啲一年兩三套保持水準

一齊推上去，比JCStaff知我地連登仔仲未放棄

真核彈！好重要一定要backup！快推上熱門！

動物台已死

時事台技倆 粒粒都核彈 粒粒都唔爆

唔撚洗問，中國是原罪是常識吧?

漫畫畫得好過動畫wo，都無興趣追了

動畫無配音